ios11.1 又幾順用落唔錯

但電量真係幾倒水，係咪有咩新feature背景作業中無turn off?

另外voice dictation會default mandarin 要自己轉返廣東話。

利申：ip7 用家

倒水加發熱中 iphone 7

真係有少少熱, 冇咩都用就冇左15%電